勇武愈來愈少唔係因為被捕人數愈來愈多

睇立場Live
9月10月11月每次每次每次大型示威大部份人都係主張防守，基本上一聽到，連見都未見到畜龍就向後退。
每個人都驚俾人拉每個人都好撚自私咁覺得自己做唔到d咩，所以就選擇後退然後俾機會其他人發揮。
但我想講呢，你地出來行行企企真係無意思再加會影響到「軍心」
散水撚一叫走，成班就跑跑跑，玩緊跑online?
真勇武見到咁既情況，大部份都唔會願意出來。
睇立場訪問見到班勇武犧牲自己自由，感情，金錢等等
佢地係唔會為左出來跑而再次出來「作戰」
反抗？可笑，仲係反抗階段？
（我地係咪一定要俾一個有意識打到你殘既人「實實在在打一巴」大家先會保護自己？我想講你地連人類最本能性反應都因為長久以來既教育所磨礪哂。
夠啦夠啦夠啦！根本無勇和，只有「攻防隊」之分。

唔好再俾藉口俾自己，每個人都有屬於自己既優點。
請大家發揮你所長，盡好自己責任。

仲有仲有帶腦出來抗爭，唔好做綿羊信哂隔離唔知邊個「勇武」講既野，每個人都應該有自主獨立思維。
出得來，就要預左要還！
只要有以上意識形態，真正既勇武就會出返來...

世紀革命
光復我家

加油！香港（電競攻防隊）

同埋我愛港女

推

攻防隊

港女都啱

利申呃負評

推，攻防隊！

港女係全世界最正既女人
我愛港女

背水一戰！
training 好重要，有意識之後就係訓練，同埋可以做到咩程度。

無和勇之分
只有攻防隊

push

加油

宜家勇武主要玩快閃玩地下行動
短期內應該唔會再見到以前嗰種勇武陣地戰曬馬

唔係攻防 從來攻防都係勇武 其他都係跑同走 4個月啦 還拖啦香港人
曱近平

咁樣做勇武相對安全，但引起唔到社會共嗚，
每當大型示威時，手足都會大量被捕。因為大多數人仲未有意識自己係攻定防，只識向後跑。

係！所以唔應該再分和勇，要全港人類覺醒自己是攻抑或是防！

攻防攻防攻防！無分和勇和勇和勇

勇武繼續訓練
和理非防守！

唔會放棄大家！

tui

不要說 勇武/和理非
試着說 攻擊/防守隊

推推推

個個勇武都保到身，咁仲唔贏？

我會保護好自己！

推，加油

請睇文請細心閱讀內容。
勇武不可以一直孤獨作戰
攻防隊！推

係唔可以唔係唔可能！記得！

［警世］唔好咁易受風向影響

推！！！

推！

有左意識形態就可以

加油！

q
fui

得閒練腦玩BG
落街打交當演習

「香港」不是一天建成

加油！唔好放棄

題外話，好多人驚上連登。因為好多鬼
但有鬼我地就要棄連登？
生於登長於登
我地要將敵人連根拔起！

同意，真勇武而家出黎只係送頭，如果一日民智未開，敗風未除，出都冇用

係！攻防呀！！！！！！好撚重要！

好同意你既講法！

我知道大家要做好難，但我唔會放棄

我淨係知出去d人 好on9 浪費物資

d火魔法 亂鳩咁掉 冇目標 純粹鳩掉落地 燒

開會戰之前 對面望撚住你射空大 入cd時間

對面仲唔衝鳩你?

大絕唔該留返對面衝先用

Push

多謝你愛港女
我都愛你

光復香港！

有個兩難唔知點解決 幫手集思廣益 和理非企勇武後面會阻住 唔企又賣左佢地 唔知點好⋯⋯

齊上齊落

真！我同成班勇都好撚灰心
勁撚多full gear和理非 偽勇
根本無心打 淨係一味走

識得好多7.8月打開嗰堆 真係會打波嗰班
一係俾人拉 大部分就太灰心 太多人無all in心態
寧願唔出 做番和理非算

真勇武 完成任務即閃
唔會留守陣地等狗
所以唔洗跑

最撚麻煩係有啲自以為好撚醒嘅係唔係都猛咁叫走
幾百人對幾隻狗又叫走 得嗰一間EU落地又叫走
而家玩捉衣因咩屌你

湧埋佢啦

幾時先拉得曬好想恢復和平

所有人，湧過去！

殺曱甴

先搞好整體意識再處理戰略部署

我有女朋友啦。你愛香港人啦

訓練！

我愛港男

人數太少，長久落去真係做唔到d乜野

對唔住 我係絲
真係咩都做唔到

佢地無帶個心出來作戰

其實覺唔覺被捕既大部分都係後勤
其實當勇武叫大家走既時候真係好走啦
唔好再慢慢行又叫人冷靜
除左咁會阻到跑緊既人 仲累埋自己

防暴落地
試過屌鳩啲嗌1212既人
比人屌返轉頭

前面打九折！

事實我成日叫人冷靜
要跑都係要冷靜 究竟幾時先明

所謂嘅任務 係咪連有手足俾狗咬都唔撚番去救人打波

帶物資補給品，帶野食。

唔覺....依幾日大部份被捕手足，對唔住都要講句，安全意識太低同埋太天真。跟住鬼入左伏線

已經夠。依家有幾多？少過0.01

點解要跑？請睇文

勿追究過去。遠望將來

前面 打 九 折！衝呀！

其實攻防都係同一班人做

睇文，勿做狗公狗衝

依家係，將來唔可以係

去做住裝修快閃等黑警訓練下和理非先

只有攻防無分和勇

呢個問題都討論好耐
到底有狗推
到底對策係點？

有時聽到勇武話保護和理非 後面走哂佢地走
有時又聽到有gear走先 和理非留後

比你守到一時 之後？
繼續守？ set road block走佬？
打到凌晨一點又係拉咁多人
下午四點又係拉咁多人

唔係想分化
但解答唔到上面繼個問題
只會不停loop

推!!!

好有同感 係咁屌人叫人走

無討論過攻防隊
請睇文

只有攻防，不分和勇

我講緊嘅係策略
當你心態調整完都要有行動方向

無心態怎能有可以實行既策略？

一步一步來，諗太多諗太快，大部份人跟唔到。

要從整體意識上思考，非小隊形式。放遠d,慢慢拉返近

等匪公安拉多啲垃圾企街先再出嚟勇武啦

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

有了攻防隊就沒有了大部份企街問題

咁你要等多三個月先可能有攻防隊

以上只係你既假設
但我相信時間會比你想像的更久。
建議你睇多d軍書。

我對運動發展既睇法

或者咁講
當你勇武比例有提升
係龍翔道集結到有2000手足
狗係到開始射催淚彈推進

期望個對策係點？
全員唔走以死相搏
手足拉200傷100 搞到10隻狗傷？
野貓式遊走 由黃大仙打到鑽石山 去埋九龍灣？
街頭抗爭到樽頸位係事實

推！
唔該大家搞清楚自己角色 唔去side track左
係勇武的就真心去馬 其他人唔會再制做驚慌

你真係諗太遠.
慢慢來，首先要提升整體對戰意識，減低卧底散水策略，之後我都會慢慢出文

太緊啦，你訓練自己身體之餘，都要睇多d case studies 。睇多d書

三個月差唔多啦
唔係話我樂觀，而係呢種凖軍事組織好撚基本
宜家係差無後台姐

你可能係基本，但大部份人唔係...

如果你確信係基本，請提供實證。
我淨係知9，10，11場場都散水

香港人，還拖

無錯 唔好失敗撚

咁你哋係鍾意玩無政府主義，你哋就要承擔後果架啦。吓吓都我全都要咩

你哋自己作死，唔係要我同你哭爹喊娘啊嘛

唔明？同我打既文有關係？

加油，操完記得睇書！

一早未訓一日都會推

真勇武先明

Push 港女世界第一

真正既勇武
角色係同mon Post班popo一樣

即係打LOL電腦遊戲時有幾盡去到幾盡

習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴

少左，之前開花果時拉左好撚多
大遊行有cover係難捉啲

希望勇武手足冇事🙏🏻🙏🏻

多謝你地，首先佢地要有作戰意識

香港人幾時先捨得罷工

槍殺完人繼續努力返工?

甴近平

國難時期 唔好再做lady 就算要做lady 你都有好多野可以做 唔好講咩都做唔到
利申 發夢見到自己係前線絲

根本無勇和，只有「攻防隊」之分
呢句講得好 和理非只係用黎自我設限

其實罷工真係好易 首先令自己全家返唔到工先

預咗坐爆48

多謝物資物資

一齊加油

你要諗，點樣唔會坐48個鐘用盡一切方法保護自己

真勇武見到你地成班咁樣都唔撚出嚟啦
意識形態要升level啦

俾散水撚咁出賣法仲可以有幾多個呀
肯齊心既根本無義士可以俾黑警拉到
學下黃大仙旺角啦你地

唔想出，完

如果勇武大體都只係唔想出黎而唔係死晒，咁香港都仲有希望
保存精英，等其他香港人都跟得上既時候先出黎，係最好既情況

問題只係，現實係咪真係樓主所講咁樂觀

軟弱唔係罪，係人都會驚同怯，點解我哋仲糾結緊係呢個問題，如果突破唔到勇武關口會唔會搵其他出路？

樂唔樂觀我唔知
但玩online連「和」都唔會再出

根本無人諗過解決方法
只有提出問題

Push,無和勇之分，只有攻防隊之別

戰術轉左唔戀戰

假如 假如真係轉守為攻
其實就已經唔再係戀戰
你為攻而守 係打
為守而守 幾多重防嘅城都可能被攻陷

同埋可以留意下
班狗其實係唔駛守 佢擺低盾陣 而家啲盾有時連野都唔駛擋一下就收得返
所以佢地變相係任攻 一班唔怕被攻 無後顧之憂咁打嘅狗 我地裝備相對差嘅點會擋得耐

仲係擋...心態唔同。我打LOL預左唔會0死，想唔死，先準備好心態同訓練先。
關於防具方面，係需要自己動腦筋diy

我明現實嘅分別
其實仲有好多人唔明 如果無左中間同後面嘅承托 前線係受唔到衝擊 要造就到前線反攻 係需要全部人一齊上 唔係有事就大家走左先
當初後面嘅人走左先仲話安全走到
而家你就算走左 都可能一堆人比人埋伏 咁點解唔打條生路出黎

次撚次見祼裝行最前，有事無事都大大聲叫走啦落地啦，企最前把撚咩，3個月連個mask都無。
部份齊裝撚就爭先恐後跑最快，做乜野呀。

我全文加留言記係想表達
對戰意識形態-攻防隊
訓導
休息
長期抗爭

加油，唔可以俾情況愈來愈差，請share俾身邊既人睇

仲有學習

唔是lady了
但手無縛雞之力

面對現實啦, 要香港人全民勇武係無可能做到.

現實方案:
勇武 - 閃擊戰, 盡量不受傷不被捕.
和理 - 文宣工作, 黃色經濟圈, 捐錢捐物資.

所以冇出黎好耐LU
出黎俾人打 跑成日你估好好玩咩

你地成日吹BE WATER屌人送頭嘛

無勇武之分，只有攻防

Be water唔係叫你散水。

希望啦 前線唔係頂得幾耐